為何爸爸房間經常傳出女人慘叫聲？

各位哥哥姐姐:

你好！
為何爸爸房間經常傳出女人慘叫聲？
但開門卻不見她，只見爸爸滿面通紅的樣子坐在黑色屏幕的電腦前氣喘喘的。
我爸爸是否綁架了一位姐姐？如是，如何勸他收手？
我不想年紀輕輕便沒有爸爸

心急的小女孩蘿莉上

Yr father is done

我都可以令你慘叫 想唔想試下？

以你既智商好難解釋過你聽